有冇人睇左《多啦A夢 金銀島》？

套野好撚悶

下
好好睇喎

畫風完全唔同哂，係咪轉左人畫？

岩小朋友睇

真
劇情為做而做

點解多啦a夢會改曬風格
對上一套冰極又係咁

係咪又重制以前既大長篇?

呢套好睇過舊年果套好好多喎
近年原創最好一定係呢套

有少少感人
晝風d人表情好似成日扭曲左咁

想睇

想約樓主睇

睇左拉-.-